致全港警察

祝你早日
因工殉職

掛住打人聽唔到你

唔好啦
想睇佢地長命百歲 百病纏身 白頭人送黑頭人

我地要對武漢肺炎手足有信心，成60個裏面實有一兩個會中

中肺炎無工傷賠架
都唔係工作時患病

+1 太早死唔好 條命長啲先受多啲罪
受多啲報應 咁快死太益佢哋班pk la

因工殉職會益左佢地有錢收。休班時唔知點解咁瓜柒左比較好

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER